韓國生活 (32) 端午節快樂

旅遊台》 感情台 〉上班台》綜合生活台

加埋成班職安真漢子

慶祝海巴番新工 脫離閪公司

精彩重溫
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:
part24:
part25:
part26:
part27:
part28:
part29:
part30:
part31:

咁準時

較咗追蹤會員

好驚 睇嚟唔可以開膠po

你不嬲都膠開

呢度啲會然膠我都冇辦法

LM

佢及住你開成人po

上個po個雞喺邊到

咁準時？

返工

同你差唔多

葵廣呀

真

好遠

但啲野真係幾好食 又平
仲好多黃

咁齊人

LM強烈譴責米古月偷我圖

你要落credit博多大櫻花

是撚但啦 又唔係影得靚

彿

佛

都話佢長年唔出嚟

女嚟

下次清假weekday 出黎囉
怕什麼

lm

今屆香港小姐改為網上初選，佳麗質素甚高

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑撚死我

痴線

頭先都睇到 差啲係公司到大笑出嚟

真係好撚勁

我大笑左

點解個個都係菲傭樣

一係就支那人

我識個啲囡囡仲高質

你去都贏9條街啦

你咁早醒既？

ig 係咪壞咗
瘋狂出建議帖子
出咗成幾百個

無玩IG，等其他人答你

我冇事喎

無IG+1

兩個老人家

記得你玩得好瘋狂 幾千個po

Agger

媽媽

你本來想串我 點知串到另外個兩個

爸爸

不孝子

第一次入 想問識韓文既巴打 點開始學好d?
淨係跟YouTube 有個黑版果個學唔學得成
想識聽d同講d都夠

學左7條片 不過開始冇咩動力

睇綜藝

睇韓劇
J下啲男女idol

但都要識番小小基本野再睇架話
就咁睇都學到？

邊條黑版片？

你係咪中意IU所以想學？
個時我都係買本書番嚟睇 同不斷聽 跟住再出去學 就學識
不過最好都係聽歌睇綜藝學 會快啲我覺得

真 睇得多 +中字睇 自自然然就學到

覆你個個譚仔巴係一個好例子 佢都係咁學

之前拎左女朋友啲韓文書冇野做睇我獨自生活同super man

個channel名係Study Abroad in Korea

係 iu 好想去con時聽得明佢講乜
識聽去韓國睇一定好爽

Superman = 超人回來了？

iu 啲飛好難買

想學語言最好睇下 BB show

睇下佢地點講野

係呀媽子

個個冇睇過

不過我覺得大同小異 最主要都係學個個人既心態

我都有睇下，Gary個仔好得意好聰明

係， bb巧打耳

幾時生番個？

分分鐘你仲勁過佢

人地嗰個bb最打耳
自己不了

奇撚怪

喺女廁係好正常嘅

男人喎

韓國好多

唔好走

肚餓 食早餐先

早晨

個post咩事

越講越奇怪

脫毛 post

都係你嘅錯

又怪我。。。講呢啲又係我錯？

係你講阿伯吹9毛先

你講毛先

笑左

做完運動就見到個post咁

變天

脫完肛毛未呀

我講呀伯啫 估唔到大家咁大反應

旅遊台》 感情台 〉上班台》綜合生活台 〉感情台》美容台

咁呢個係事實

走啦肥仔

仲有成人台
有米古月嘅地方就係成人台

有聲

蕭正楠

東海堂
雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪

[

果個係金龍船。。。

下？唔是東海堂咩

sor9

上個水

我地又轉左台喇

不如繼續美容台啦

繼續研究佢地d毛？

咁男士們有無諗過激光埋d鬚？

見過有韓國演員有

你唔脫埋？

Hello BB

How’s your 필라테스

韓國中意白白淨

痴撚線！

不了

33頁？cls

正常表現
之前5個鐘爆左一個po

快撚到

to大家
我會轉名
以示對李順圭嘅愛

又乜水

hehe

Sunny

he乜鳩

唔識

叫 少時男朋友咪唔使轉囉

齊晒

之前嗰個正好多喎

男人名

我覺得要specific啲有人名先得

做泰妍/允兒/tiffany男朋友 秀色可餐
做孝淵男朋友 會笑死
秀英我就唔同鄭oppa搶了
yuri對唔住

순규

sunny都好正

咁快改左名

想改好耐
對唔住侑莉都要做一次

圖？

追po之星上嚟會唔會嚇親？

唔使番工都唔追post

對佢好失望 可能去慶祝緊

日日都有玩

仲未design佢個島

佢switch喺我屋企

你玩

weekend

又...

唔好重複用ok?

38

not ok

召喚海巴

追死佢

要block 我 block幾多次

支持完全封鎖

多左成30頁

Hi

好崩潰

想睇

你會唔會自己推到1001

等包膠

會

冇諗過會咁多頁

就黎睇哂

推唔到

唔洗返工 係正既

竟然唔爆post

啲老人家番工 瞓晒 不過都要開定

好呀

放假慢慢睇

冇錯

又咁早既你

未瞓

去廁所

咁早

你琴日 咁早瞓呀 呀叔